保安局：警察職方協會發出的信函 不受警察通例有關條文規管

講緊呢條
12-06 與其他政府部門及外間機構通信
除《警察通例》第 27 章或《程序手冊》第 12 章另有規定外，警務人員（職務所需者除外）不得就任何事宜直接致函行政長官、政務司司長、政府總部局長級官員或部門首長。有關信件須經由警務處處長轉交。

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

咁要個警察通例做乜?

唔好唔記得黨鐡除左鐡路，仲有好多黨鐡商場。
可以入去行街，去厠所，但唔可以消費
港鐡又封站，荃灣站，荃灣西站，葵芳站，你仲唔罷買！！！！

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->青怡廣場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->啟豐商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->置樂商場)

香港人撐香港人

睇

毅進協會大過特區政府

龍門任擺，解散警隊吧。

咁答咪既係話啲公會嘅信係垃圾，唔使理

司法覆核佢啦

警察通例 正式取消

姐係一堆警員form左個group 就唔係「個別警員」?

休咗班

個垃圾政府驚狗驚到咁撚樣

有炮大晒。

無法無天

個別警務人員喎
四個協會點解唔算個別人員？
一個警察算唔算個別，三個呢，十個呢，一百個呢？唔係全部已經係個別啦，四個協會係咪代表晒成個警隊？

佢有正式回覆，咁係咪大狀要JR佢呢？